[I/A] 遊戲王 Duel Links [12] KCcup即將閉幕 等級上限開放

洗唔洗刷首抽
唔洗，個box啲卡限死數量，終有一日會抽晒

點解個場得三格/點解deck限20-30張卡
本遊戲採取快速決鬥規則

點拎角色

啲卡點拎
分別有
角色等級獎勵
卡片商人 (stage7 unlock)
路人掉落
打Gate
同埋抽卡包

咩叫Reset 卡包
抽完/抽中目標物之後 可以reset卡包重頭抽過

新手抽邊個卡包好
普遍巴打認為抽1/2先
1泛用性高 2主題deck而且易組
3啲卡都勁，但冇咁易組deck
4新手難玩

點set技能

Quiz點打

打Gate有咩要注意
除左解任之外儲key先
等到unlock lv40先去刷卡刷技

結算分點計

點樣刷到高分
魔導獸deck

打法係堆攻擊力過一萬同壓血
（其實一隻魔導獸都得）
*只刷到部分角色

咩叫派小智/流浪者/神秘人/紅帽 etc
係你加左好友之後
有時打完佢會問你有冇朋友介紹，同埋要set咩challenge 俾佢
揀一張卡起手就啱架啦，超過二千經驗值

免費石呀！！！
點觸遊戲介面以下地方可獲得數量1、3、5顆不等的石頭。
1.噴水池：出現噴水彩虹
2.街燈：發出彩虹光
3.商店上方卡片：出現禮物汽球
4.垃圾桶：出現強慾之壺
獲得一定時間過後可再次點觸獲得。

Duellinks卡表網

參考兼攻略網
英文
日文

各位巴打
傷判中點解仲可以用普通陷阱(伊塔庫亞的暴風)o既?
我打對面,對面用鏡壁,我用反擊陷阱(陷阱干擾)
完晒連鎖條友仲出到暴風,搞到我變晒防守表示
想問下係咪bug黎
ps:玩過真卡,真卡傷判唔會用到呢張暴風

Counter 之後好似係reset個damage phase

開post可唔可以加埋我個手制投訴圖

唔會架? 應該係對面係你攻擊開.. 唔係傷判開

我有疑問... 突擊指令唔係要祭自己場上通常獸咩?
咁我手掣搶左應該會發動失敗?

原理同大波小波一樣掛
我用手制搶左應該發動唔到

但係岩岩以為反勝時, 我手掣搶左痴漢, 對面張指令都係祭到痴漢炸我獸.. 搞到我空場
唔知對面係冇獸定見到有bug所以投降

陷阱干擾係要戰鬥階段先開, 咁反擊陷連鎖完,應該真已經入左傷判

唔係咁計架好似?.. 入傷判前既時點, 你俾人count左應該都仲係會停係攻擊階段..

因為發動張卡係要cost,一發動張卡真係比cost,即係隻怪已經消失左先

原來唔係咁.. cost係指定自己場既通常獸..
祭係效果.. 所以搶左都冇用

係我count人,因為其實用鏡壁已經入左傷判,如果未入,你已經可以用500血旋風旋左佢啦.

我以真卡知識o黎講,可能隻game唔係咁setting
所以想問下其他巴有冇呢個問題,係bug定係正常setting

呢D真係好難搞清楚

錯,cost=祭 係發動手制條件1同指令條件
所以 a 手制cost自己隻怪已經祭左,b同樣 指令cost 一樣祭左
所以2個祭晒怪空場
魔法卡效果無效！

入左傷害階段對面用鏡壁之後可以用旋風破壞鏡壁

傷害階段唔係只可以影響攻防卡咩？
攻擊階段先開得啊？

突擊指令同手制唔同架
突擊指令係指定自己通常怪發動 處理效果時先會祭怪同炸對面怪
手制效果2就係祭咗自己怪同指定對面怪發動

早幾年真咭改左規則黎，唔知關唔關事

係
要完左傷判先開得旋風

自己場上2隻怪，用突擊指令指定完對面怪，對方發動手制搶左我另一隻怪，變左我要指定要炸死自己隻怪

屌，指定左對象可以咁樣改對象既咩？

咁睇下有冇真卡巴打解答下
可能係我唔知,無玩好多年,但都記得攻擊,傷判,COST O個D
可能自已柒左

唔係改對象
係佢未指定第二隻怪個時手制入左連鎖
後發先至 處理完手制之後突擊指令先指定炸怪

祭怪=COST,係即PAY
一開左張魔法卡選左祭隻怪
就已經唔當係怪,已經送左入墓地

《突撃指令とつげきしれい/Order to Charge》
速攻魔法
自分フィールド上に表側表示で存在する
通常モンスター（トークンを除く）１体を選択して発動する。
発動後、選択した通常モンスターを生け贄に捧げ、
相手フィールド上のモンスター１体を破壊する。

※テキスト中の「生け贄」は「リリース」を指す。
GOOGLE翻釋最後個句
在文本※“犧牲”指的是“釋放”。

你睇下發動前面係講指定自己一隻通常怪咋
釋放係處理效果既時候先會做 同埋你點對面怪炸佢係唔算指定架

O岩O岩用完,你發動後,選擇自己隻怪之後,停一停,睇下自己隻怪係咪到先再講啦
上埋日本遊戲王WIKI COPY比你睇都唔信

打到上6星都有人帶30張卡既deck

新手想問下1/2 pack 者係抽邊包 ?

1
唔好抽2啦 太弱

之後3/5

o岩o岩試左幾場,都係咁
唔知有冇真卡巴打解答下
係真卡改左都係咁定隻game setting或是bug

呢張同手制係唔同架
你用突擊指令 祭怪呢個動作唔係COST黎架 係效果處理黎 你只需要指定隻怪黎發動即可
手制就係祭咗隻怪發動 祭怪呢個動作係COST 同埋要指定對面怪黎發動

舉個例子 你場上有通常怪A 通常怪B 手牌有突擊指令
我場上有怪C 怪D 蓋伏咗張手制
你回合發動突擊指令 指定怪A發動 (連鎖1)
我連鎖手制 祭怪C 指定你怪A發動 (連鎖2)
逆向連鎖處理 (連鎖2)手制搶咗怪A
(連鎖1)突擊指令照樣祭怪A(因為之前指定咗怪A黎發動 而佢仲係場上) 依家先選擇對面一隻怪黎破壞 選擇怪D(一選擇就會破壞 中間無連鎖可以發動)
成個處理就係咁 好似係

點解我手得呢張都召唔到出黎
明明已經最後一張牌
有冇巴打知係咪bug

原來單眼佬心靈透視+鎖後場係咁好玩
不過對住恐龍軍曹被人打番轉頭
想問下有咩方法打恐龍卡組
諗左陣都諗唔到

你要有把斧頭先可以特召
如果唔係呢張ur都似

如果真係傷判開鏡壁 連鎖陷阱干擾 處理完仲可以開到其他TRAP既話
應該係BUG
正常係傷判處理完呢堆效果就會進入傷害計算 唔會仲有時點俾其他卡開

拆場地

1請問係咪海龍 ？

屌，用咁耐都冇細心睇過張咭寫法

應該唔會搶到怪A, 怪A已經唔係到

第一包抽到50包都無twister
無石

同埋係咪抽到中ur就收手抽第2pack?

係喎換左排序
究極龍>流星龍>天使

恐龍玩得都預左俾人拆

o岩o岩又試左幾場都係咁
怪攻擊->戰鬥階段->對手開鏡->我陷阱干擾->連鎖處理完-> 仲係戰鬥階段->對手暴風->我怪轉防

依家問題係以反擊陷阱速度,完左成個連鎖應該直接入傷判,點會回返去戰鬥階段?

用魔法去除

杏子係咪用普通魔導獸deck刷最好
不過加融合同儀式驚玩死自己

係

唔係 有幾包sr價值都大過ur
睇砌咩deck而決定幾時先reset

一方面想拿11星同12星概寶石......但另一方面又怕打輸跌返落去
隨時一萬名以內都無，有無巴打明我呢種矛盾

放心打啦
十星我覺得係穩一萬

十星排2千幾唔會跌到一萬掛

再打落去，DP會跌返落去9千幾，到時就

刷左廿萬$ 可以玩城之內雙槍啦

我九千四都唔係好擔心出一萬
聽日後日放置play

唔該晒

咁應該係攻擊宣言開既鏡壁同陷阱干擾
連鎖處理完進入戰鬥步驟對面開暴風
之後先入傷害步驟

係咩 我九千頭已經排到落六千 但仲有成兩日先完

都幾清楚d步驟,睇完都有d問題

以我所知因為反擊卡速係3,速攻同陷係2,普通魔法係1
姐係2唔可以連3.
一連鎖完左就直接去下個階段

通常攻宣對手發動鏡壁,已經直接入傷判, 唔可以發動其他魔陷(eg 500血旋)
姐係已經入緊傷判啦,用唔到普通速攻魔/陷
我用反擊陷阱干擾,呢步姐係入傷判,連鎖完應該直接傷判

仲有係暴風唔係攻宣條件發動卡
無可能係傷判開

佢個例係援軍,唔同暴風條件

66XX排365XX名
希望入到50000

6900 排8000 美利堅萬歲

所以佢係戰鬥步驟開既暴風 唔係攻擊宣言開亦唔係傷害步驟開
或者有機會既你下次再留意下鏡壁開既時候 同佢暴風開既時候 個階段字眼點寫

Btw 如果你好肯定係戰鬥步驟開既鏡壁同陷阱干擾 處理完仲係戰鬥步驟開既暴風既話 咁可能係bug掛 一係搵fd試下睇下佢點寫

求高手教刷遙控器

定係“傷判發動”>“干擾”> “傷判進入無效”> “戰鬥回捲”

戰鬥階段開鏡，比你陷阱干擾counter完，之後佢開暴風絕對冇問題
傷害判斷階段開鏡比陷阱干擾counter完，唔可以開暴風，但可以開第二張鏡

1攻擊宣言->指定左打邊隻怪->對手鏡壁(係無階段睇)->我用陷干(都係無階段睇)->入傷判了.

但暴風個個係
2攻擊宣言->指定左打邊隻怪->對手鏡壁(係無階段睇)->我用陷干(都係無階段睇)->完連鎖->佢再發動暴風->全怪變防

正常(1)個個用完鏡壁後根本用唔到速攻魔/陷,點解變左(2)破壞佢之後仲可以用到暴風?
所以我先覺得係bug

傷判個到,反擊陷連鎖完應該係直接計傷害,無得再開鏡, 鏡個時點已過
因為反擊陷係3速,完連鎖會過時點

有冇英文巴打send去回報下
英文差

如果發動既卡片無令到場上既怪增加或者減少既話 應該係唔會有戰鬥回捲

佢唔係反擊你個反擊陷阱，所以唔洗鬥速度，唔置入連鎖，傷判階段根本未完，佢依然可以開
等於你main phase 出張魔法，比人countet完，你依然可以用魔法咭

諗諗下又好似係wo 好似你有兩張黃泉蛙係墓 俾人用三速counter咗1張仍然會係standby phase 可以發動第二張一樣
應該唔會跳phase去下階段 咁我上面講錯 sorry

其實走場係咪唔扣dp?
幾次對面就黎輸就走場

其實依家個問題唔係鏡壁x2
係暴風呢個問題(開完鏡後陷干,佢仲可以開)

main個D根本唔係呢個問題
準備同主要階段個d,你唔叫係唔會入第二個階段,傷判係唔同
唔好亂講啦

main個D根本唔係呢個問題
準備同主要階段個d,你唔叫係唔會入第二個階段,傷判係唔同

明知輸咪熄game唔打囉

上邊巴打比條link入邊搵到的
佢開鏡=戰鬥步驟 我開反擊陷干
完連鎖應該已經跳左落下一步傷判開始
點會仲開到鏡壁/(主要問題)暴風 呢張卡?

幅圖可以放版頭

等級上限開放？

你好似冇搞清楚戰鬥階段battle phase 同 傷判階段damage phase
比個例子，你打隻裡防怪，打埋去佢反轉，呢個時候可唔可以開鏡？可唔可以開暴風？

我搵唔到日文原版既詳細戰鬥規則
而且呢個係2012年 呢兩年好似改過規則黎

戰鬥步驟
●基本相關
‧「戰鬥步驟」中，進行攻擊的怪獸變成守備表示，或者是從場上離開的場合，是不會進入「傷害步驟」的。
所以說，因為沒有進行傷害計算，所以不會有戰鬥傷害的發生。
另外在「戰鬥步驟」中，對手場上的怪獸出現變化的時候，戰鬥步驟將會回捲。
（出現變化是指數量的變化，不是攻守表示形式的變化）
※其「回捲」的詳細介紹於以下。
‧進行攻擊宣言，此時的優先權是不會先轉移的。
所以舉例像是回合玩家使用「墓守的暗殺者」的攻擊時的效果。
在這時候，非回合的玩家要使用「炸裂裝甲」時將會被連鎖在後面。
‧還有，「炸裂裝甲」之類的「攻擊宣言對應發動可能的卡」的效果，一個戰鬥步驟中僅能在第一條連鎖串內連鎖發動。
所以說，例如「萬能地雷」→「陷阱干擾」的連鎖串被解決後，就不能再開「攻擊宣言對應卡」。
也就是說在這連鎖串之後，這個「戰鬥步驟」中就不能再發動「神聖彗星反射力量」之類的卡片了。
但是，「自由連鎖可能的卡片」，是可以在這個「戰鬥步驟」中隨時發動的。
所以像是上面的「萬能地雷」→「陷阱干擾」的連鎖處理完畢後，可以在「移到傷害階段之前」的空檔再發動「破壞輪」的。
‧但換言說，同一條連鎖串中「攻擊宣言對應卡」是可以累積發動的。
例如「神聖彗星反射力量」→「次元幽閉」這樣的連鎖。

啱先打kc 對面一黎擲盃輸左即刻quit game 笑死

點用孔雀武刷高分？擺咩deck？

鏡得，暴風唔得。

下次更新完
角色等級30>35
階級50>60

你指刷傳送門定打路人?

純粹快速完場掛
但輸左都有匙同錢 唔差在果幾秒

傳送門 想刷招技番黎, 魔導獸好博起手運氣

幾經辛苦，舞姐終於練成神鷹技
kc杯可以更上一層樓喇

求神鷹技刷法

而家係咪唔可以用貓耳族刷海馬?

一係唔黎，一黎黎2張

試過一次我一起手3張金蘋果
對面躊躇滿志加爆哂攻一野隊埋黎

我發出羽娥既笑聲打開三張埋伏卡 對面就斷左線

屌無啦啦配對完入唔到 reboot完都係入極入唔到 咁就扣左分

最近果次更新完後，成日都出問題
玩玩下彈game，入返去變成咁

打到4000 係咪可以收工

終於打到

巴打咩隊打打到8千分

分享一下打法

之前用靈魂龍打到draw sense:low level

望見個rank係五千五位
係咪可以放心保一萬

kc 杯咩分有頭一萬，點睇

得d垃圾技 場場魔導博靚起手

啲魔法卡係咪是但擺閃卡

要果張UR壓血魔法卡(用黎特殊召喚同升級召喚)+啲回血卡，其他全部擺閃卡

其實刷技 40會比30易出？
40好快用哂d匙

我都分享我既十星平民隊

哇屌，爽到你

我都係排5000幾
但只係多10000果位幾百分

當你星期一訓醒過陣就會發現

反正冇1萬玩下靈魂
冇金蘋果自殺

上到7星仲有人用龍捲想無效我魔術箱

起身仲有幾個鐘先到1300
繼續努力
(好似又係1300截 )

我都係排4000幾 但個分相差真係唔多
仲有36個鐘

呢個真
6星場成日有人無效我啲暴風咁上下嘅野
我多謝佢送500血俾我

有3張融合怪?

頭先打場利希德
俾我係一開始就發現左佢係life cost 0
之後控住佢條血
本身諗住控到佢冇牌

之後佢開始心急 係咁用遙控轉我做攻表諗住自扣血
我見佢冇晒遙控 而佢啲陷阱後場我又有威壓之力counter
一野用長槍兵帶走

巴打我同你差唔多 只有1張力量轉左龍卷
但我係7星咋

冇，之前玩雷龍冇執出黎，用黎fake下人

我係咪發緊夢呀

屌你老母臭閪，黑撚到，輸鳩哂佢算撚數，跌撚出去1萬名啦仆街冚家產

最緊要打法要保守，恐龍防禦屈機過進攻，冇2隻怪係場+後場or手牌有保命條件都唔好打人，記住軍曹控場係其中一個重點

利申: 九星7連勝

唔撚係啊

唔放4星蟲?
之前我都係軍曹+恐龍打羽蛾一有寄生蟲就難到仆街
入返2張4星蟲即刻易打

之前用靈魂龍刷到飛起
啲神鷹遺志出左3,4次

打到就黎癲

高手
我冇勇氣打上去 保一萬名算

係平衡下我冇空間落佢，抽走2張效果怪又唔夠用，抽走普怪又冇咭玩突指

呢副打蟲我都叫贏到6，7成左右啦，冇謂再破壞平衡搞到對其他deck唔夠用

喺巴哈見倒好多人都話個活動一星期太長
最仆街就係遇啲日文名嘅
好撚閪，又拖時間又想chok bug

玩寄生玩到悶，抽到銀壁同多一把重力斧就玩返恐龍，終於上9

為左有語音 轉左去玩英文

岩對個恐龍
佢先攻
第1rd肯定佢放左塊鏡
但頭2rd佢都冇怪
我用700白兔打左佢3次
之後個2 3rd佢打我都比我手制栗子冇左
然後又用兔打左佢2次
佢得番500血
跟住我用靈據魂所
諗住佢出鏡都死
就比佢突擊
然後佢魔法移除我個靈魂所
我反張阿努制裁ko左佢

過程中
佢1900龍打我
第1次我用槍加番1900血之後比佢打
到第2下佢打完我都冇得用命運抽牌既
要佢打多我1下
得番200血先比我用

一個禮拜都叫長

有個人十一星跌到落九星 佢會唔會傷心死

跌咁勁好明顯實力問題啦

終於上到10000dp
希望結算前唔好跌出一萬名

想問下咁多位師兄，第一包仲淨100包未出栗子球，應唔應該抽落去

Ps. 已經有一粒栗子球同無課玩家😞😞😞

打完kc盃你都知2/3栗子係基本

睇下你對雙栗波有無需求同多唔多石揸手
俾個參考你，雙栗波抽咗我接近兩萬石

感覺最近技能易跌咗

應該係key 出多左 可以打既次數多左姐
btw呢排啲有用技刷得七七八八
係時候諗下貝卡斯可以點刷技

8000分頂住呀

刷卡通世界刷左兩個月

刷到有十幾招技

我用存貨打，平時十幾場都唔跌一次，而家幾場跌一次，身邊朋友跌技率都高咗。

刷技係咪要lv40先刷到

冇龍捲/解鎖，遇著蟲蟲面具就GG啦

我刷左招卡通世界番黎
但有L用咩

依家排緊6千6名，呢2日唔打應該保到1萬名？

新手想問魔導獸點拎
係卡片商人搵唔到

俾d耐性

人地神draw乜都死啦，同埋你估突指同手制拎黎擺咩，為左加強已經大贏面既蟲仔而要弱化自己對其他deck既威力真係不了

6600難講
尾位都8900分
本身我都好老定 但頭先見到我都忍唔住打左場

而家五連勝但係唔敢打落去 驚跌分

一日未輸都要打多場

我美洲區，一萬名同我差400分

賣撚左卡任
刷哂d匙都唔出

岩岩上到8000 已經唔敢再打
望就望佢未來23個鐘唔會升多1000分

漁太7lv送嗰張都賣埋？

搵朋友幫拖；
望遠鏡/交換手牌

講咗咩 自己諗

係呀 前幾日買手槍龍 賣左唔少UR
心諗點會用到

有無巴打幫手搞掂漁人

4連敗好想快d跌出1萬名

聽朝起身再決定洗唔洗沖
睇定d 廢事好似之前咁連敗8場

5連敗，跌到9千幾名

輸得多真係好影響心態 輸兩場就收手

自虐前2日排緊2千幾名

美洲區日頭玩係咁輸好興奮

你有fd 未
我要等幾分鐘汁副野俾你交換手牌

凌晨打好多奇deck 刺激好多
可能鬼佬關係

我叫輸贏輸贏

Kc cup眾生相

仆你個街.. 9千分跌到7千名..
實捱唔到

分數領先緊條門檻1000分
穩唔穩守到10000名內??

賜酒

梗係啦，D日本仔起曬身同你死過

應該穩穩地
見佢1萬名 7083都幾粒鐘
話哂今日星期日 個心即刻定哂

除左放多d爆場地既卡，你地會點counter神鷹納祭？
9星已經差唔多場場打孔雀武

1個鐘贏1輸8，已經跌左出1萬我好撚開心

就係因為星期日先驚，個個放假唔出街死谷分

咩deck?輸咩先?

屌佢老咪 天罰張卡有bug既 一有連鎖就發動唔到 含撚啦仆街

海龍，輸運又輸deck
起手全部魔法卡
估到對面有鏡壁，開埋力量打，對方出栗子球
又遇過3鏡壁土豪

美洲7星
對面重有30張卡既deck 咁有趣既

仲試過對面玩神鷹納祭，見佢開音速鳥拎埋魔法卡就出納祭魔吸我細怪。下一rd已經大小波出海龍清左佢，點知又俾佢栗子球，之後果rd佢出多張音速鳥，又出多隻納祭魔吸我海龍，果一刻先知一開波已經齊哂2隻納祭魔
係佢出哂2隻個陣只係4th rd

唔記得4定5啦

手制，突指，血靈，黃泉船乜乜乜
大把招數

詳情係點

想試新deck
打friendly對住D新手又試唔出效果
打KC 我又淆底唔想輸分
好撚糾結

聽日先試

同我地試

係咪應該加番擺放卡既位置
發動陷阱次序係左至右, 成日最新抽到擺既卡都覆蓋左最舊既陷阱卡, 搞到發動唔到

屌............. 差100血打死對面..
輸爆DECK

發動次序唔受放位影響架喎

遲少少想玩魔使deck 想問下巴打們炎龍包張利真抽1張定2張先夠？

但點解有時 最左面既鏡壁會覆蓋左最右面既陷阱干擾, 發動唔到
還是每張卡有佢既發動次序

兩張

跌到萬1
今日戰績贏2輸12

陷阱干擾同鏡壁完全係唔同類型嘅卡 咁緊係發動唔到
就算相同情況陷阱干擾放係左手邊佢都唔會開到啦

陷阱干擾得戰鬥階段有陷阱發動先開到架喎

10星9948分停手唔打，希望聽日keep到1萬名

咪玩啦10星aim 1萬名

十星一萬唔出奇囉

有冇恐龍? 用我上2版副平民deck試下，我十星第7連勝中

用你呢副5連敗
PS:無2張力量，其中一張力量轉左特擊指令

sor 我8星穩守10000
唔同區

咁大獲，我九星上十星加埋輸3場咋喎

我打佢 對面出烏鴉, 但我只有鏡壁發動選項

對面玩守墓
佢祭身召喚 定咩 送左隻入墓地發動效果 拎1500防以下既怪出手牌 同時十星果隻守墓發動效果將我場既怪全部變0攻0守
佢係有閃過一下比我開天罰 但得1秒就自己收返落去
其實唔止呢個bugs架啦
有次對面玩時之魔術師 用城之內技擲中左掃我全場怪
但我明明有同路人可以拉佢隻時之魔術師落墓
最後又同今次一樣 閃左下 又發動唔到 on99

已經跌到五千名左右
點解我會揀左亞洲區

唔止天罰 手制都係
所以審神者現階段係屈機

血靈係咩

5000都叫做穩一萬啦
日本仔財雄勢大 港奴邊夠鬥

係bug啦掛 遲下出神宣都count唔到啦咁

聽日結算後，大家UR SR卡會點揀？

而家原力得破解到鏡壁，你開原力高攻過對面，人地出突擊指令 風暴 手制 栗子球呢d ko你啦

7頭巴打好似打亞洲

UR ：破壞龍/手槍龍>盾佬
SR：天邪/女巫
我會考慮呢幾張

應該有bug
巴哈果邊都有人反映審神者有bug
今日打左場恐龍好似中左頭幾頁巴打嘅bug
佢兩隻凡骨恐龍，我得隻豆豆，蓋左鏡壁加同路人
佢回合打鳩我
我開鏡壁
佢轉開之前蓋落嘅突擊突走我
同路人冇反動度唔知點解

好似唔係先啱

除左破壞
其他唔駛特登簡吧

手槍可以擺雜deck 慳番$$,UR
盾佬要等佢復刻 不過都係玩蟲隊先落

100000金真係俾唔出
而且重點係鑽閃

屌，守墓都ON99
手制個反擊卡出黎閃得0.1秒就無咗
打條毛

嬲

唔係你估軍曹用黎做咩

通用卡既話都可以刷NPC多一個箱 賺多少鎖匙

你地唔好再升啦得唔得
我只係想保持而家排名

次次都咁岩時候抽到軍曹咩

你會唔會記錯打佢個round先放陷阱干擾落場
我副deck有兩張陷阱干擾都未試過你哩個情況

等睇隨機比垃圾卡

我反而想頭個一批人打高分D
反正無10000名 只係想到9星拎多幾粒石

咁你唔會on9到自己空場就用原力打人掛

DP分跌左落一萬以下
衰運上黎，咩都抽唔到

其實你地肯打下隱藏活動，應該都買到至少一張UR/SR

UR換原力應該無走雞
SR未諗到

發生咩事
我想打下友誼賽姐
個個KC杯陣容

本身已經買左兩張力量，但冇買盾佬，所以我UR係盾佬
SR本身有一個手制，唔太想追多個，可能會揀守墓系列/蟲蛋

唔知有冇真愛換究極完全態

我都唔撚明點解我會黑足幾日

巴打咩區？同埋用海龍deck?
海龍今轉真係俾人屌打

我本身用蟲deck上到2千幾名，之後黑到仆街跌到7千幾，之後轉用海龍有羸有輸，今日放棄鳩打，跌出萬一名 屌佢老母

起碼左輸左10場

屌我都唔撚明點解會黑成咁，頭先一起手全魔法卡，佢老母第一rd就召隻海龍出黎

海龍感覺越高端越唔穩
我亞洲區都係是但撚上7星睇下留唔留倒50000名呃多50000金

成日都係咁
神鷹狩獵場成日俾人拆左場先有神鷹

聽日完活動睇下仲有冇一萬名，冇既即del game
正仆街

新手買左海龍deck俾人㩒住砌
都係等下次有番啲勁deck先同佢博命，

睇黎都係上唔到一千名

海龍遲啲應該會出呢張強化返既 等下啦

1600好好架喇
唔俾人拆場嘅話

總結呢個KC杯 (截至3月5 19:00)

DP 門檻
100名 1000名 10000名
亞洲 ? ? ?
美州 11725 9739 7137
非洲 ? ? ?

總結呢個KC杯 (截至3月5 19:00)

DP 門檻
100名 1000名 10000名
亞洲 ? ? ?
美州 11725 9739 7137
非洲 ? ? ?[/quote]

屌...1萬名都上到dp 9085...
好危

機械deck竟然可以打到一半8星

九星已達陣 終於收得工

總結呢個KC杯 (截至3月5 19:00)

DP 門檻
100名 1000名 10000名
亞洲 13692 11476 9085
美州 11725 9739 7137
非洲 ? ? ?

我今日都連輸好多場

守墓根本有BUG ON99

咁你咪用守墓屈番人囉

問題我無守墓卡
打極都唔出未我

同舊果張有咩分別 睇唔明啲日文

爆埋手牌

此卡不能通常召喚。僅能解放我方場上的「海龍地達羅斯」當作條件來從手札特殊召喚此卡。我方主要階段時，可以將我方場上的「海」送入墓地來發動。雙方場上及雙方手札此卡以外的卡片全部送入墓地。

哩張好似連手牌都會掉埋？
利申 唔識日文鳩估

總結呢個KC杯 (截至3月5 19:00)

DP 門檻
100名 1000名 10000名
亞洲 13692 11476 9085
美州 11725 9739 7137
非洲 11952 9870 7020

btw加d膠上去做乜撚 搞到難睇到

DP 門檻
100名 1000名 10000名
亞洲 13692 11476 9085
美州 11725 9739 7137
非洲 11957 9871 7021

亞洲高成2000分門檻

好彩無揀亞洲 自認懦夫

亞洲同其他洲差成二萬分
仲未計亞洲啲人勁咁多

其實打黎打去都係果堆DECK

墓守 / 納祭 / 神鷹 / 機械 /

再唔係就 維納 / 杏子直傷 / 遊戲回血流

機械同遊戲回血流姐係點??
未見過

見過幾次小丑 得我用天邪鬼配暗殺者
btw打到11007分(非洲區) 唔打啦 希望守到1000啦

機械咪一堆手槍龍 機械裝備
1)城之內 - 壓血必中技係咁爆你牌
2)基斯 - 變張700攻再加納祭

遊戲係命運抽牌
一堆回血牌同埋致命直擊
重點係執念之劍 + 氣球 combo
巴哈好似有文

點解王者的看破阻唔到npc融合雷龍?
我有隻青眼白龍正面站緊場

迷宮都唔少
巴打天邪 唔怕手制栗子鏡咩

我想問點解有時人地d龍捲風可以即時捲爆我個鏡壁咁打我
調返轉有時就唔得....

你係咪冇放落場？

看破只對發動魔法卡有用 如果係已發動既地形卡既效果你吹佢唔漲

有呀 佢無得比我簡就打左落去.....

傷害判定step 幾時開鏡有分別

幾經辛苦先打返去6800名左右
係咪夠穩

我係人地打我先開鏡，佢就可以即開龍捲......
有冇巴打試過咁既情況

怕呀 打得好辛苦 啱啱上到10k分-6連勝 之後都係50/50咁爬上11k
打心靈透視,神鷹納祭多數都輸 係打昆蟲,墓守,小丑呢啲勝算高啲
恐龍好多時都係一輪攻防大家無乜牌之後靠暗殺者2000攻企場

你開之前要睇下佢話咩階段
鏡壁最好係佢話傷害步驟既時候先開 咁佢就旋唔到你
攻擊宣言同戰鬥步驟開都會連鎖到炸魔陷既速攻魔法

依家見到3手制3鏡3栗子已經見怪不怪

有無試過問你開唔開鏡 你話唔開
之後再問多你一次開唔開 你開左都係俾人旋走

你係咪打亞洲區 非洲區好似無咁癲

我都係非洲....
人地就一堆手制...我個社長就跌十幾張看破青眼都唔比一張我

有呀

冇可能

傷害判定只限發動影響數值嘅卡
旋風遙控etc 係唔會發動到

呢個係冇人表示過有bug

目前大bug只有審神效果bug

張龍卷風係手到好似係得

有冇人同我一樣，同親日本仔打都等勁耐 同外國人打就好快

抽左一半，有暴君龍同蘋果，係咪可以reset呢

仲有最勁嘅軍曹

其實雙倍key 先係重點

聽朝返工，1點放lunch已經完左
究竟多唔多人會最後沖刺

好彩我公司lunch放12-2
如果真係唔好彩跌出左 都仲有一個鐘追

淺穴，蟲仔，小丑

玩左幾日終於30， 但無隊刷40lv

有無巴打可add 好友
470 747 957

陣間加u

其實雙倍金錢先係重點

thanks bro

但其實加左之後有咩用途?

啲日文名嘅一唔夠打就dum你波鐘

唔係dum波鐘，係load勁耐，似係網絡問題

加ed ,
見到流浪者可以share 比fd

日本仔狗西到 抽牌 主階段 戰鬥都拖百幾秒
博你以為自己線路有問題

過左6個鐘好似只係升左100分
睇黎一萬內有d機

似做手腳
前日我試過打到最後一下server error
入到場我郁唔倒
放喺邊由佢
好彩最後佢斷線

個個搏老命 大把人因而跌分
係穩定區間嘅唔打都保到排名

原因係因為對面係攻擊宣言就開左
而唔係傷判開

5連敗
不過有時都要睇手順

我美洲7705dp, 排5760
但同1萬名只係差500分

亞洲類似情況

卡緊11星應唔應該繼續打

頭先四連勝，之後打到條友就死，差打多佢一下就得，
無啦啦話我斷線就話我輸，好撚嬲

唔追1000內已經唔使打

想搏又唔上唔落

轉左deck打法未必即時適應到啦，不過都係記住恐龍防守反攻先係強悍既地方，唔保證自己有反攻手段都係鬥防搵機會，我好鍾意搵1，2張後場兇人，對方忍唔住已經贏左半

btw, 個人經驗如果軍曹封場係2選1，記得封對方第1張落既牌，因為通常有用既野對方都會優先埋伏

有五位巴打add 左 謝謝

我10500排3千內，你唔低過呢個數都有條件追啦

依家卡係112xx分 唔上唔落

放心追分啦
九千五分左右甚至以下啲分痴得好密
我九千六分排緊七千位
但我肯定到結算我都唔出一萬

咁肯定？
我九千九分，排名以每小時300位穩定下降中

當你連輸幾場同你唔打既獎勵都一樣咋喎，俾我就一定追幾場試下

拎10000dp個獎
收工

你都計到每小時三百啦
距離結算仲有14個鐘
但係一陣係深夜 個速度會下降得好快
聽朝仲有好多人要返工
所以穩定啦

就算出事我聽朝上堂再追都仲得

求集氣

其實個排名係咪一個鐘更新一次？

已經去到9215

唔知點解4點幾開始F5都冇見到人回POST
但係而家睇返.. 4-10點之間都有人回架喎
毒到單機咁撚慘

睇黎拎唔到10000 個獎， 一半都打唔到

屌... 9215喇... 死硬喇

贏撚左

有無卡效果係從卡組拎一隻三星效果怪?

應唔應該打多場

有, 炎PACK隻冥界使者

訓醒先諗啦，話唔定你會自己升排名

只限通常生物
所以答案係冇

效果怪獸唔得架喎

Y not

呢pack出左之後 係廿五張卡入面容易左抽齊黑暗大法師 （遲啲出表遊有招技係放一套黑暗大法師入deck)
冥府齊3之後
最難係搵張頭 因為係效果怪
呢pack有好多暗怪 又有漆黑之帳 偷偷接近的黑暗
索性組暗抽老埃就搞掂

新手搭單求加
540466943

已經跌返出一千名(冇繼續打)

如果聽日唔洗返工就追啦

molamola...
跌到9千2喇..

我跌到5500左右

倒數最後唔夠12個鐘

打返自己果個先
792 303 153

入1萬名會多好多野咩?做乜要咁緊張keep住

你望返reward咪知

收張sr 算

血靈堅有用
吸納祭同豆人唔在講
原來仲可以吸埋守墓召喚師同熊貓呢d煩膠卡

頭先一局打機械deck 基斯
佢call左兩隻三星機械王, 共中一隻仲加左七百攻, 打到我殘血
但我用destiny draw抽隻血靈反勝

有咩卡組可以自動刷45lv npc高分架

希望捱到1000

你地唔好再升啦好麻

亞洲區真係太多人追分

__ __先唔點追分之麻

表遊戲活動又復刻
btw 我呢幾日完全無係決鬥世界撞到傳說決鬥者 係咪中左bug

而家美洲排5000 仲有幾個鐘唔會跌出10000掛
啱啱上8星仲差100dp可以拎埋120石，但真係唔敢再打

有機會係相同角色
例如設定左係羽蛾
但你選左係羽蛾, 所以見唔到
之前試過

第時又翻兜kc cup
會唔會個個都變做非洲人?

想問下，你地係點樣做成差不多成萬的攻擊？

打極分數都係得3千幾

利申：無藍眼究極龍

請睇第一頁

真係屌老母
美洲想最尾一夜衝1000名內
由琴日下午5點開始
一開始用龍deck 由9k 輸到跌落7k
頂唔撚順走去課金
課撚左幾舊都唔出鏡壁
之後唔順氣再課去抽軍曹
好彩出左2隻
即刻轉去用神鷹納祭
打撚到零晨4,5點終於爬上10k
有一刻終於到左1000名內
但個排名太貼 我就諗住打多陣穩陣d
咁就仆街喇。。
開始狂遇一d 蟲蟲扣血流 就算換牌都可以抽番條蟲係面
再唔係人地就神起手龍deck
不斷係9700-9800徘徊
好撚眼訓仲要番緊工

矮撚遊戲再出黎
咁一陣張UR 劵換唔換破壞龍好...

留到呢兩日先喪打
去到10k-50k呢個range就算

其實破壞龍好廢 真係值得用辛苦打返黎嘅換領劵換咩？
利申 有破壞龍

如果有得換 我會換商人果d ur

排名一晚跌左1000
而家跌到6330，應該keep到一萬內掛

我打極都冇破壞龍
連玩具魔術師都唔出比我

d卡all rubbish
淨係打黎儲

UR巨盾(絕版)
SR蟲蛋(刷極都冇)

矮撚應該用咩deck刷
上次活動唔識玩淨係鳩打今次認真刷下先

上次成個星期40lv AIBO出現唔夠十次
刷鬼刷馬咩

利申有破壞龍

表遊戲真正有用嘅係聯合攻擊
用黎刷分一流

尋日617->今日894
做乜你地唔停手係咁升排名呀

仲有兩個半鐘 排緊六千三

穩陣啦
邊有可能3千幾人短時間爬你頭

六千一,一齊集氣

六千五

依家無貓耳 靈魂龍呢堆企場怪會有啲難捱

薄幸美少女

有條友用恐龍帝國 一見我用偽旋就拖我300秒
點解d人可以咁無品
你用恐龍預左會比人針對張場地架啦

屌原來唔止300秒 佢最後返黎又拖過...呢個世界真係有仆街仔

仲有2個鐘 家陣9008

係咪真係有得揀先

有

巴打咩區排第幾 獎品唔係差太多就算啦
雖然最尾兩個鐘都遇到啲契弟同你攬抄又真係好難唔燥

6s plus 表示係咁彈game

得張玩具魔導

冇得揀以後都唔打呢d活動

玩佢果啲活動仲慘撚過返工
KC盃亞洲一日打成兩個鐘先上到十星 打足一個禮拜 已經想嘔
表遊戲仲衰
乜撚野都隨機 出現時間又隨機 出現level又隨機 出卡又隨機

除非你好得閒 日日部住佢幾時出現啦

利申: 上次活動全部卡都有一張或以上 就係無破壞龍

有咩SR卡好換
平時玩虫虫流但係得一張面具

其實KC杯每日淨係打任務
等啲勁人上曬去
最後一日先衝上去會慳時間啲

依個分有D危
仲有300石既獎勵未拎

我唔要排名獎
只係次次差一場就8星拎埋石就開始輸 唔忿氣繼續打

8501

我係打完佢每日任就收手
然後全力刷10lv傳說決鬥者
而家計埋賣卡刷左40萬金幣

唉屌

海馬扣手掣
城之內扣劍士
杏子扣果實
羽蟲扣螳螂
臭西扣老伯
光頭扣光頭

媽呀痴孖筋，key card 全部冇

所以我先會話今次活動一星期太長喇
以前做緊廢青就話會日打夜打姐
依家冇咁既心力

螳螂點玩諗住打蛋出左張螳螂比我

如果有時間都想拼千位內，奈何太忙又病足成個禮拜，萬位內收工

尋晚諗住搏下，點知恰著瞓到天光

仲有時間呀bro

遲下得閒我寫返表遊攻略，如果佢唔轉deck都唔難刷嘅

有無巴打開唔到game 一開黑畫面 跟住彈番出桌面

返工呀

喂 亞洲區 1萬名要幾多踢？？

自膠 睇到了

仲有一個鐘

好驚跌 仲打唔打好

個排名都唔更新，仲係11：20
好驚呀

最後一個鐘目標刷多一萬金

咁多人話要刷錢 真係咁缺錢咩
我買左三張手槍龍 兩張原力 其他URSR都買左一兩張
都仲有四十萬同一大堆URSR過左三張未賣

原來排7百幾 一千名穩了

我寧願要冇得打個d

點解仲唔更新

9070，打唔打好？

刷緊

驚就打啦 仲有半個鐘

3點表遊復刻
me very happy la
新手第1次玩表遊活動有咩要注意

16號

屌睇少左個1字

表遊戲
新手無知一問，可唔可以用魔獸deck 刷???

11:58分 1萬名9540
我9643 有無機

konami邊有咁神心轉deck

總結今次活動：
分區有改善空間；
排名獎勵區間可以做得更細；
只用星數找對手方式可斟酌；
除此之外KC盃還算不錯

btw隱藏活動應該接著KC盃之後，再之後緊接表遊
如果K社有良心的話

可以 但唔建議

下次應該用星星月亮太陽呢啲大混戰就算

唔排除維護後新增lv50，表遊一齊upgrade

頭先見到自己跌到9千3名，又走去打一場，升左100分距離一萬名有200幾分，仲有12分鐘，好緊張

見倒gamea教用恐龍deck刷
快啲再出柏加索斯啦
啲同花順同大龍捲要出動喇

巴打好努力 琴日仲見你打到屌哂鬼

唔洗del game

我覺得lv30麻煩過lv40，lv40用7武器獅馬尚算輕鬆

仲有3分鐘，應該順利1萬內喇掛

即使入到頭千，可能換哂雙原力就算

隱藏活動刷左近30萬金

鑽卡加幾分?

30lv好似有3栗波

200

終於完啦!!!

諗住1手制1原力，好似最常用

夠鐘

第一張控制器要黎喇

順利1萬內，ur應該換大盾

刷咁耐都未有
今次一次過黎兩張

屌真係會有人記得個username

2張ur 換唔換巨盾好
但問題係唔會常用 感覺曬左張鑽卡 原力又有兩張

組昆蟲deck會好屈
我反而諗緊換唔換破壞龍好
社長又出表遊戲

睇黎破壞龍可以無視多個選擇
大盾/原力都唔錯咁

大盾其實係咪真係需得咁換

利申有蛋蛋

巴打頭百位

屌，最後跌到去萬一

到底一陣有冇新既角色技能呢

其實佢有冇講明係有得皂獎勵卡
會唔會係抽

UR/SR卡交換建議取向：
1.刷分為主：原力、魔導獸、聯合攻擊、蠍、其他加攻裝備卡
2.實用為主：手掣、槍龍、墓守系列等
3.過去活動：破壞龍、玩具魔導、卡通世界等
4.暫時絕版：巨盾
。
。
5.曬卡！！：大飛蛾

台灣官方fb講明係自選

有3原力我都會換兩張
巨盾就睇個人
佢特登set10日後出表遊，因為交換權得10日

聯合攻擊係咪刷表遊戲出？

UR得幾張要諗姐：巨盾/槍龍/力量

有愛就換
利申巨盾齊三

yes

其實巨盾真係無咩用，唔知點解咁多人想換，又唔係話之後唔會出
有收集癖之前又唔買

有既話又唔同哂打法

可能lv31~lv35送多個角色技能

手掣、雙管龍

點樣刷錢

kc盃我搵唔到話可以自選..........
如果隨機d人....會唔會..................

集氣

隨機

之前sega 隻cc ｄ人打排名打到日以繼夜都比人屌爆

新手是咪揀魔導龍最好？

打傳送門10lv

槍龍係咪玩三個銀仔個隻?

魔導獸+破壞龍
原力啦 刷分用

兩個銀仔果隻

無ur 卡

應該講緊四星個隻
PVP 七星果隻除左用城之內招擲骰技極難召

我依家玩城之內擲銀deck都唔用 落三隻買星仲好

魔導獸咁易買 又唔貴 點都唔係揀呢張啦
一係揀啲貴嘅 例如審神
一係揀啲難刷嘅

sr嘅手制啦仲諗

個acc玩左成個月 0栗子 0鏡壁
打kc個陣人手1-2張 難打到
係咪真係唔課玩唔到

等陣係咪順便會重置埋rank
終於可以輕鬆打 唔洗下下拎凡骨神鷹 墓守 透視軍曹出黎

今季試下 玩擲銀城之內先 之前kc次次一用就謂到扣血deck

想問KC杯 換SR/UR 卡既獎勵 係咪所有卡都可以換? 定有限定邊幾張

主要係得 gate 打到果D SR UR
同埋部份商店卡 eg 大盾 天使 原力

魔導獸同審神好似係同價

我一栗子、兩鏡壁都冇課過

交換可能UR/SR卡

一個月好正常姐....
人地開波玩到依家人物又升哂多你二三萬石唔出奇

點會呀
活動又送石，角色又送石

Agger
而且黎緊上限又開 又有石拎

fb prove 左自選

停左係38係升上去

btw 我諗緊應唔應該放棄栗子抽新包

source?

課個10000石起始ac
30人仔
利申：淘左 得一栗一壁
壁差唔多抽到底

我抽緊第2次，得番幾十包先中隻音速鳥
仲有栗子球未有
第一次抽又係咁，勁黑

共勉之

審神5皮野加5sr珠
魔導獸好似係4皮野加4sr珠

thanks

審神又係必換卡黎？

玩墓守deck必換

全世界都有手制
btw 我見日本個個網 sr第一位推介係遊戲個隻魔法卡

大家點睇

又排隊，dllm

邊張魔法卡

聯合攻擊？🤔

刷分用,但等多幾日復刻有機會打到

聯合

入game睇番個排名，我排7千幾，高一萬名200分

每角色有450石、十萬金、兩張卡
獎勵卡暫睇無咩特別勁

入唔撚到
垃圾ser

伺服器錯誤

有新活動，街上可以同時出現兩名傳說決鬥者，不過有bug情況下，好似幾雞肋

SR換乜鳩好

入唔撚到呀

手制

鑽面刷分嘛 不過我都係手制

共計5400石、百二萬金
柏卡索斯有張裝備卡係光屬加700攻，可以俾魔導獸用；
舞有神鷹1號；
海馬有張效果4星2000攻龍。

好難抉擇
原力本身有兩張, 但刷分多200
大盾&原力

兩隻攻擊力一齊打 ?
姐係兩隻青眼變6000?

正丫
有新卡
又要升角色

更新完上左熱門

一隻6000攻 另一隻冇得攻擊

pvp會唔會好似kc咁斷就輸

遊戲張佳亞 暗DECK無限強化中

慶祝個活動完結

已有兩張手制，需唔需要換多張？
應該一副deck放唔落3張？

已經兩張栗子球一張手制同一張e塔庫亞的暴風
仲換唔換多張制好

前日嘅預計冇錯
冇跌出一萬名

換

有冇其他sr需要

守墓恐龍個埋打rk deck auto打電腦好難輸

本身2手制2原力都換左各一張
泛用鑽卡 況且KC盃唔會得一次既

我首選換聯合攻擊，爆閃，刷分都有用
手制已經有兩張，本身好吸引，但有key隨時都有機會刷到

龍佬有大熱波

龍崎張大熱波幾睇好
特別係果d 等下波吸怪既納祭

我覺得今次活動幾好玩
不過活動其間出新pack 1800攻ur卡有d賤

本身想換力量手制，破壞龍聯合攻擊等下星期刷，但我黑到咁，又驚刷唔到

而且最尾係地靈術鐵
建議升

仲有孔雀舞張吹箭兵 神鷹
基斯量產工場

呢堆將來都好勁

之前差羽蛾 臭雞杏 單眼佬未升滿
依家又有得升下

雖然好多卡都好吸引但最尾都係換左破壞龍同光頭佬
終於長老 巫女 光頭佬 石板全部齊三

杏子又係個兩張卡 我覺得好冇癮
張魔法兩張已經好夠
張啦啦隊根本冇位放第三張入deck

可以換一張SR 換邊張好 好多野揀

新手就一定遙控器

又無出魔導獸

1516 點算

我都想換守墓卡/手制，但係海馬好似難刷過伊西絲同利希德

點睇

Ur有無人換天使 個人覺得好正

暗惡魔果邊得1隻粟子夠唔夠架

之前貓耳仲用到果時已經刷左成四張手制

O7特召唔會無效果?

玩緊守墓，咩都齊，差村長。
ac無手制。
巴打們覺得sr要村長定手制好？
利申:海馬同埃及女人都好撚努力刷

新手表示手制已換 海馬是咪唔洗刷啦?

新手求各位巴打
互送小智
987 943 526

要佢攻擊力咋嗎～

得一張唔夠

手制
長老唔係必需
三審神代替

仆街 106xx
番工冇時間追

會 但我諗唔到落邊張
又唔想卡住天使特召個邊個打法
所以你當天魔神係裝飾 好彩召到嘅就opop
召唔到都只係卡一張咁大把

六百幾

600幾應該差唔夠100分

10057...差6分

有人慘過我

uccu

暗殺者deck又多張卡可以玩

佢呢個應該係排名唔係分數
我9660分都有一萬名

求暗殺者deck 介紹!！！

Ok thanks!! 謝米巴

次元合魔術師好用???
1300 廢卡500 又唔可以keep到人地打....

大家都可以留下id 互add

596 510 478 互加

我覺得用黎濾卡幾好
嘗試過組次元deck 天魔神deck 同呢副天使
都幾快拎到想要嘅卡

但缺點都好明顯係一除外左張反擊魔陷就gg

Btw 以上三副個問題都係唔齊卡
等睇開新角色/出新包補唔補完到

我kc杯最後副deck係咁 又俾我打到上非洲11星

012 876 024

11星

暗遊35lv 送 疾風的暗黑騎士蓋亞

打守墓可能有奇效

鳩估表遊35lv 送 惡魔召噢

送表遊再講啦

514 904 260

係屌打 好記得有次撞落黎4千幾攻暗殺者

想問下kc sr卡應該簡邊張好？ 係咪控制器已經最好？

785 809 246 求小智

啱啱銅牌升銀一冇石收嘅咩
定係要等

你用咩deck刷個閪女人

有巨大決戰唔難七八千分

蟲蟲寄生人地睇唔睇到自己下一張牌係蟲蟲

孔雀舞25lv 張卡係咪可以當手制用

我連把斧都未抽到，堆4星恐龍又未齊，想刷技都刷唔到

853 417 307

巨大決戰真係要刷左先 就算遲啲刷表遊戲都係靠佢

我仲可以點刷

用咩先刷到下高分?
見你地可以打到上七八千

西女人 光頭佬 臭雞杏都係廢卡
海馬張野算唔算收左SR火炎彈皮

睇到，張蟲卡係反轉卡面向上插入人地幅deck度

溫馨提示
身上item最大可攜上限已增加

四張手掣已經要俾人屌

237 567 697
會送流浪者

刷表遊唔一定要巨大決戰

但穩刷伊西絲應該要掛

雖然功用唔同，但當住先都ok

火炎彈本身都收皮啦 咁鬼廢

Why not both

終於唔洗成日爆gift box

咁巴打用咩刷八千分
我放工先po我果副八千分表遊戲deck
唔知點解up唔到圖

331 570 351 小智

792 303 153

遲下出攻略，我果副拆左好耐冇圖，而且果時我未有巨大決戰，我估我果時用食人魚打

巨大決戰只不過用嚟上一萬傷，其他方法都可以，你諗諗點企場好過

有一張控制器使唔使攞第二張

要

我見攻略網第一係聯合攻擊
我驚我未必刷到表遊戲
換呢張都抵?

我自己玩到依家得1張手制
抽左2粒粟波,所以我自己就夠用換左聯合攻擊
但如果2粒波,我諗有2張手制會好好多

555 345 713

有無巴打階段50升51
個龍族召喚50次
係計左每局召左當1次
唔係召1次當1次

會爆既咩？
我見紅字99
但禁入去頁數仲有加

一野食哂紅字99 d普通匙爽yy

540466943

782 399 441

蟲蟲好難打守墓

你地點用一起手打小智既

係 慢慢打

張sr卡換巫女或者守墓召喚師抵唔抵
已經有三張手制

望住sr得聯合簡得落
但又就復刻

龍崎用咩deck刷npc先會高分？
冇抽牌技，用唔到魔導獸
用普通恐龍加埋雷龍先得4000分一場

Bug黎嫁

升咁急做咩丫

直接輸
打小智都係為左拎經姐

192 127 653 派小智派一張

表遊戲八千最好豆豆換埋獅馬 七武器

冇鏡壁，得2張手制
招技係巨大決戰？

依加用日本iTunes dl遊戲王係咪都唔會出日文比你揀

仲等我係咁re

岩岩諗住用魔導獸刷lv40杏子
點知個臭雞已經進化到唔會比你壓血
召夠牌面過4千血先打你

嘩屌
仲換唔換魔導好

換左UR大盾+SR亞馬遜賢者

鏡壁就主要壓自己血 手制兩張都得 無咁穩
yes

但我第二鋪出牌先又無事
唔知係咪佢出牌先係咁

杏子個AI一真都係咁
之前刷黑魔女都俾佢otk好多次
唯有放3手掣同佢死過

平民少少有冇
3手制太過分喇

又係巨大決戰你不如一槍打死我

冇巨大決戰應該點刷
玩1個月冇耐

打表遊戲用迎擊準備+魔女狩獵有奇效

請問有冇人知路人上限有冇提高

要無巴打可以share 上到遊戲王 又平民既恐龍deck

魔導獸都得， 起碼有7，8成勝率

打完kc盃打番rank好唔慣，見人用孔雀舞就以為人地係神鷹納祭，又成日認住人地有2 3張栗子球係手，後場放卡就以為一定係鏡壁

....點解我打番rank副副都KC main deck黎

迎擊準備打40lv可以replace手制 不過我想一副就夠打埋30lv姐

啱啱打左場rank
於於見返啲30deck嘅人

515 018 273

見到30deck咪好囉，場場打神鷹納祭真係會變痴線

點解我仲係打緊堆墓守納祭神鷹機械恐龍蟲維納 ..

上遊戲王有咩送

可以參考呢條link 揀其中一副
我用千年蠍 因為刷個光頭尻刷咗好多

點答你，出得六個鐘
51未有增加

sr拎左聯合攻擊 而家有少少後悔 早知拎手制 一張都無ur拎左盾應該無錯 手槍龍而家有錢 遲少少買夠三張

今次KC杯最強deck應該係土豪納祭
前10幾乎全部都係基斯
3佛3雀3栗3雷龍+軍曹鏡壁手掣天罰...

30deck d垃圾新手下下都諗勁耐好煩
每一個步驟都要等十秒
又唔撚係鏡壁
兩張蓋牌到完場都無撚出過
On99

去到金都2鏡2手制 咩事呀

新一輪
白銀果啲都係遊戲王

Kccup改變左rank生態

以前金銀直上
頭先竟然會輸一兩場

魔導獸都得咁平民？

51轉路人deck

冇手制你都唔簡

有得你贏咪好諗番起kc盃，真係來回地獄又折返人間

表遊就出 回帶先

我比人用魔導獸刷分

做咩升左金一冇石送既

之前拎過

我明

之前係拎過，但唔係每季都重新再計咩

有bug？
正常應該三隻棉花球都可特召，但召得一隻
定係我miss咗D咩
ps 已試過

無開自我連鎖?

開咗

我都係升完無石拎

me3

可能有delay

btw
睇唔係幾明張sr講咩

天邪鬼
發動果個回合，所有攻防升同降既數值掉轉

假設隻怪本身 1500攻 1500防，裝左裝備變2000攻
用左張卡之後
咁姐係變1500攻2000防？
有無理解錯

唔係變1000攻 1500防咩？

唔岩
原本1500（+0）攻
裝備變1500（+500）=2000
用左陷阱卡變1500（-500）=1000
Btw，一次過出3張

thx bro

冇左突然唔想打

路人有新卡再生史萊姆
打死後-1000LP復活
之後召四面獸+特召面具魔獸
流星黑龍都打唔贏

我都發現呢張之前冇見過

應該要點改進
打落有啲唔夠力

北美第1名牌組

佢既對手應該會打撚到成扔爆部電話

51之後就見唔到 努力

其實頂上個個都類似卡組，打得都預左

KC盃完左之後係咪SR/R卡掉落率高左

解伊西斯要召200隻光屬怪
我打lv 10傳奇決鬥者
打左超過20場
每場最少15隻怪
佢都係唔出黎，點解

笑死 多佢一張卡 佢焗投降

第一次見卡通佬用抽雙卡技能
佢仲要用爆DECK卡組
又暖蟲, 又惡魔偵察者, 又果實, 又大盾同面具咁
好彩我本身副DECK有25,6張
剛剛好抽到無哂牌之後WIN左

唉，活動已經冇咗張ur，而家打ranking 連石都冇
唔通連k社都唔鍾意我

完KC 打ranking好開心
好多唔同種類既deck

有咩方法or卡可以睇人卡組

求評， auto 打33 lv / rank

表遊戲係打星星刷定係點？

隨機係街上出現

玩白龍聖騎士要最少2張，6星大獸唔要好d，同埋你冇藍眼白龍最需要既王者看破

無兩張佛😂😂

路人超進化 鏡壁半封靈交

卡50算

咁變態

ID 606 979 569
得閒可以對戰下

仲心思思想升rank
繼續升人仔算

打路邊30等海馬都出

如果逢6lv 進化一次即係57lv 仲有另外一set 更加恐怖

其實唔難打

.
.
.
.
.

.

.
.
.
.
.
.
.
.

.

.
又唔見出比我

路人AI高極有限，適當針卡其實ok
你估以前黑洞落雷大嵐神掃布蘭基究極龍巨大化咩

食屎啦你

我想問同花順要點先有？
抽定係

我想問抽牌感知光係咪用所有人物打傳奇人物都打到?

最新包既n卡黎

新包抽 n卡

我場上有兩張白兵戰
比人扣血之後連鎖發動
但點解兩張都係扣人700？
應該一張700 一張700+300喎

另一張在墓先扣300

有共嗚

收到升金一50石

咁我發動完第一張就自動入墓地啦

連鎖處理完後一起送墓

有無人用魔導獸成功刷到？
我試過用魔導獸 次次都俾佢隻怪轉左防守
到我守過2000既時候又俾審判者減2000守
次次都俾佢打爆我隻魔導獸

外掛links都好玩??

我用依副刷條八婆，都好穩

1000攻以下直攻果張係比邊個用

食人魚

仲未補返rank 啲石

對八婆
睇得出巴打有幾憎條女
Btw thanks

魔導獸+汽球

用兩隻魔神壓場，不斷爆佢怪，推高佢隻大神官既攻
最後用食人魚直攻，保證過5千

見路上有隻40lv 海馬 諗住試下副新水魔神周回
點知完全唔work 起手召唔到水魔神 或者無力量場地保護 根本無得打咁制

點知

唔洗再刷海馬lu

連續幾早都無出魔導獸
屌咩

未齊三喎老細

還返rank啲石比我啊仆街k社

d ai似係特登輸多過唔識玩
有原力都唔用
同路人唔拆流星龍

幾時先出魔導獸比ME

我張迷宮都等左十幾日

任務召喚龍族怪獸係咪有bug 成日計小勁多

當左一局一次

有咩可以改善啊，打極都上唔倒黃金

海馬正契弟

042-482-734
大友陣
求add

搞咩
突然輸？

我冇事喎

走暴君龍

你清得好快？可唔可以貼副卡組俾我睇下係我理解錯定有bug

貪得意抽一包 中左佢

呢隻其實好似無乜用咁
好似破壞神勁好多

見到新包隻紅牛 擲中coin扣人1千lp果隻
我諗實有人用城之內玩 今日終於係youtube見到人玩

銀牌rk打極都係9星10星卡組
過幾日先打算

求城之內硬幣deck 片

sor係有bug, 但未必1場計1次，有時計2 or 3

孔雀舞唔知係咪有修正過
啱啱試左兩盤
一盤勁快俾佢隻老虎撞死
一盤我疊到隻魔導獸上6100
佢隻柒頭虎無啦啦走黎自爆
屌佢老母嘥晒啲key

仲有佢隻吹箭手...我3000lp都比佢射 射死我為止

落張撲滅使徒劈佢啲陷阱先屌佢老母

有冇auto 51lv 路人deck 推薦

好掛住靈魂龍穩刷八千分

有冇巴打可以話我知，聯合攻擊加完攻，打人唔造成傷害，點先拎至過10000傷果個分？之前未用過聯合攻擊擦分

打人唔造成傷害
點拎？

想問下呢隻game係咪所有玩家同一個server?
只係語言唔同？

邊個夠我黑？

有隻守墓係造成效果傷害

agger,我想要N卡神鷹女郎咋

有無人知點解我個遊戲之前可以組3副唔同的卡，但係而家其中2副只可以view,唔可以edit

屌，上左51又係有bug

咁友善既bug再多D就好

所以刷怪有bug?
我解伊西斯，刷左上200條key 都唔出黎，dklm

我2千條都未出聲

3鏡3栗子 亂組都得啦

我諗你誤會左
我係解鎖個200隻光怪
用鎖匙刷lv10 傳說 刷成200條
條八婆都係唔出黎

好似路人都刷得
同埋200條都係得30場都無

原來係咁
洗唔洗send 封信俾k社問問

想問打下星期既游戲有無野要準備？

刷多陣應該有，pvp條數好似唔計入去

其實d 卡多個3張係咪可以賣晒佢黎換石同錢?

我已經冇計PVP ,一場平均15隻光屬怪
全部都係面向上召喚
刷撚左兩日，依加卡左係LV 38 贏伊西斯個任度
所以見有巴打話lv 50個龍族任有同樣問題
諗緊係咪bug, 係就唔撚刷住

刷左利希德二千幾條匙仲未出召喚師

點解有咁多匙

二千幾三千條 一隻

第一日玩儲起，之前冇咩點用過黑色匙

睇黎仲有排刷

最好刷個人都難刷到嘔

用乜刷利希徳？
我都想刷召喚師

魔導獸囉

好撚狗西 想問下人物果招技係咩黎

杏子一招無用專用技
送卡比人姐 招野冇乜關係 對面可以唔用 不過霸死一個位

終於打到黃金一 仲有幾多階要打

Auto 永遠唔會用原力

唔用鏡壁仲on9

唔用還好
我試過好多次開左鏡壁之後用栗球推倒人隻怪

今次更新物品上限提高包唔包括通用key>9999?

第一包抽剩51包終於中栗子球
ur差音速鳥 融合之門 刀斧 同自律行動部隊
抽唔抽埋佢好
利申 無課 未有鏡壁 同路人

姨加可以多過9999

再搭單一問 有2張控制器仲換唔換埋第三張好

睇你想唔想玩儀式，玩就抽埋隻雀；
融合之門未來for融合用，睇你；
其他無意見

兩張其實都夠，睇你仲有無其他SR想換

原力auto大部分時間無咩問題，間唔中係有一兩次short short地

黃金1-5
白金1-3
遊戲王

其實都無
你有7武器 獅馬 魔女狩獵 迎擊準備其實都ok
下星期中出表遊，下星期頭得閒先出攻略

摷返出黎

試過幾副，呢副應該係最輕鬆同低配備，重點其實都係果幾張

其實魔導獸都得，不過新手我唔建議，真係想砌要問其他巴打

thx 我係無課應該玩唔黎儀式 雖然有一隻千手 開始抽鏡壁算

碎片後面果3張係魔女狩獵？
做乜國際版鳩咁多

用薄幸美少女打40lv孔雀,，夠血她就唔會主動攻擊，落幾張補血牌，就可以拎黎擦。

求片/DECK

整呢啲dexk嘅人應該拉去打靶

有寵物虎＋箭手都刷到？

夠血就得，寵物虎要主動打左先，比他滾雪球就可能比他一擊ko

陷阱神仙棒幫倒你

其實栗子波有咩用 見到個個陣都好似有佢咁

我副deck

1.當對手怪獸發動攻擊時，可以將這張卡從手牌送入墓地，使發動攻擊那隻怪獸轉為防禦狀態。
2.儀式召喚進行的時候，可以做為需要的怪獸其中一隻，但在墓地的這張卡除外。

係 國際版大部分都好鳩

求加
643443318
求派小智

防守最後手段

刷極都冇巨大

超過時間落敗
銀1都有人開cheat
搞到我無mood打

依家海馬有冇新DECK刷?

有冇唔用巨大決戰既DECK LIST刷表遊
新手邊有

薄幸/狸貓 try try

難打你地又屌難打
易打你地又屌npc on9

リスタート= Restart = 基斯

有冇人買過上面D人放既石

狸貓 try try 即係邊隻?

佢意思係叫你用狸貓試下

SOR

而家有同花順真係好on9 少左位又唔改卡效果 好易奶野 放第三張既瞬間就收皮

hello 我係一隻狸貓 叫trytry

做乜鳩
難易打同用都唔用係兩回事黎

有呀好抵買

點解每個post都有人問

仲要N卡人手一張

KC盃亞洲區第一名卡組

3音速鳥 3千手神
有錢就是任性
完

而家新唔係去到黃金5
之後就係遊戲王?

小智 傳說決鬥者可以auto了

中間多了白金

佢係個訪問話日日全部時間都決鬥，除咗有幾個鐘要出去練golf

原來而家打傳說都有auto

光頭佬真係咁難出？

打小智係咪贏或者輸經驗值都一樣？

多200幾

傳說路人先有得auto

下星期一老埃解除封印

點樣害人好呢

招神鷹狩獵場係咪唔撚出比我嫁
幾千條key掉哂落咸水海

指名

炎蟲

補充要員
交換手牌 鎖鏈戰士 就決定用你啦

對面如果係玩老埃，通常會玩堆墓/除外，撻野最實際
只怕個個都想玩害人

兩邊都係老埃喎

自己有老埃，唔一定要以出老埃為目標

1.認真玩遊戲
2.直接打臉玩遊戲
3.不讓對手玩遊戲
你揀邊樣？

獎品係咩先
冇獎品都係打番路人算

終於上返遊戲王可以玩下的fun deck

所以幾鐘意special deal 呢個idea 因為無deck 可抄

同埋平日用唔到既卡有機會拎返出來

想問刷技能 係咪刷30OR40先會出? 同埋有冇話打邊個決鬥者就會出果招技?

利申想刷龍崎招巨大決鬥

唔係，愈高感覺上愈易出，所以刷40啦；
無；
巨大決戰要用龍崎刷其他人

刷邊個40LV易D ?

rank d 石要跌返落去再升過先有得拎返？

傻啦
要衝分一定係無視果5張垃圾野
再唔係咪諗下點樣利用
目標就一定唔會儲5張咁有夢想先,你是但一張沉底俾人禁住打

重置
金一 50
白金一 50
遊戲王 50
共150

都係睇鎖匙數做人，又或睇你需唔需要某人卡片；

如果講易，應該遊戲、杏子、城之內、龍崎、羽蛾、利希德，因為可用魔導獸刷。
但本身龍崎無光抽/低抽，如果你無技，就正正常常融儀特召打5000傷就可以。

OK 收到

189757435互加小智

求評

要組儲五張嘅成本好貴
所以平玩嘅一定係破壞對手

787231882互加小智

一張終焉精靈換左食魂狒狒

782399441

我的媽呀
RANK D人勁左好撚多
納祭杯前恐龍隊輕鬆上白金3
宜家卡撚左係金3~2
做乜春野

咁易打你都冇癮啦
利申已上岸

遊戲王家陣係咪冇石送?

51npc 係咁靈魂交換打碌撚
完全站唔到場

有無黑到咁
用城之內擲銀三場打兩場寄生蟲
仲要次次用聖盃抽到中寄生蟲自爆

好似都有50石

巴打家陣有冇海馬周回隊好介紹

善用youtube

stage mission 難度高左好多

"刷"到啦

恭喜曬！
已經不是第一個係輸的情況下擦到手製

利申：重未有銀幕及手製

id:040115794
互加刷小智

屌我又係刷好鬼耐,又係輸果場先出
傲嬌海馬

唔知係未我理解錯
我見尋日出左通告話FIX左金1無石個BUG
但我本身金2打左幾場趺去金1再升去金3都係收唔到
唔通我要升去白金先收到？
請問有無人收到D石？

今朝我銀升金係有石的,你可以試下返銀再打過

我由白銀打上去果啲石一粒都無拎過
係金一比左五十石我 再打上去又係無石

大波小波右邊果張係咩卡黎？

喱隻驚用android 課，有無話用咩地區平d?
家國際版，d price standarize 晒

求互加好友

裝比食人魚直打

推

咁既垃圾點打反擊

抽剩51包終於中鏡壁 哭死

雷龍納祭除非用返雷龍納祭打佢
否則係咪無敵
諗緊好唔好抽多次pack1 追多隻鷹同粟子 一齊玩算

巴打想問下點改地區???一定要改VPN咁麻煩???

你叫我點玩寄生

可以點改？

抽剩廿包都未出聲🤢

阿修羅呢？冇真係少一半戰力

39包
最重要個2張,半封 鏡壁 仲未入手

ID 213-295-829

加黎做乜？
佢冇乜機會有2隻比我打，又冇場地加成

半封冇用

玩破壞龍過type咪有用

落守墓/海龍/暴君龍deck都ok
保祭牲

你出左黎都2200攻啦，場地都唔會點影響，你加張反射甲打人都屈機啦

更何況點會預人冇怪係場，卡都卡死你啦

打傳奇跌嗰啲sr ur卡係唔係一定鑽面？

dun ff

我主要係用雷神站場加雀打+拎牌，如果雷神咁高攻都打唔入，阿修羅有咩用？

跌左張鑽面控制器

人地令你企唔到場咪得囉，一張突指，旋風都拜9拜啦，裝備你又得3張，咁係咪我殺到你d裝備收哂皮就唔洗反擊?

係
所以都唔明d人衝KC咁辛苦做咩, 鑽卡都刷到成手都係

為左多50000金先打上7星

後場太多永續效果我覺得
食張同花順有機會崩盤
主打雷神點解唔用魔霧雨

咁你阿修羅出場就唔會比人突指？
同埋裝左八汰就算件裝爆左都唔洗上番手嫁

你走啦 我唔想搞大佢
0張

我抽到就加

你又話夠高攻企場就打唔入，我話大把方法殺到佢但之後點頂，你就話阿修羅又會俾人殺，你搞清楚你到deck d效果未? 你2張魔法是但俾人轉爆一張都收一半皮啦

btw俾意見你唔接受就算

你話靈魂据所？

岩岩預到亞洲第一贏左好撚滾動

屌對上幾次KOG
今次卡住係金
rank 難打左勁多

首先八鏡同據所是但俾人爆1張都隨時令你下rd空場俾人打，而本身2張野頂你2個位根本就好難控咭下rd反擊到

其二就係3張雷帝根本就唔難爆，岩岩出咭包頭2日我先打過靈魂deck，我爆完3張雷帝+2張金蘋果俾阿修羅反殺，所以我認真唔係點你，

請問有何感受？平時有無打開golf?

Ok thank you
我試試

[img]
杏子條臭閪

鑽面係隨機嫁?
我中左一張魔法干擾係鑽面

咁唔係最好咩？ 岩岩好過萬又爆deck

打唔死佢

自己爆唔到deck拿唔到500分

假如我自己爆deck/出多幾張卡，
應該拎到8000分

神鷹奇襲中左5,6次 都未有場地技

整左副玩野煩膠deck

終於

加好友
029-563-557

吸運

痴左線 而家神鷹納祭都爬唔到上去

黃金3遇到雷龍納祭

雷龍用命運抽

kc前我用神鷹納祭都爬到10星同拎kog
而家上唔到白金
濾牌既速度完全唔夠雷龍黎
而家個個都濾抽 務求快起手
同人打用基本完全係小2張牌
一到人地trun基本已齊手牌

唔擺融合仲快

幾時復刻納祭 我都想玩

想問點解打完黃泉船之後冇拖到對面一齊入墓地

早排先出完

kc盃仲玩緊神鷹納祭
依家又咩雷龍納祭
轉得咁快，跟唔切

AI真係好撚on9
打小智
對家用深圳壺
佢on99由得張龍捲同手制俾人封

求

求評

雜到咁可以點評

卡到聽日都未岀到一隻

全部用同一屬？ 新手唔識玩，求指教

雷龍納祭求分享組法

可唔可以加句叫人快d
頭幾rd都成分鐘先出

亞洲第一名套deck
好貴下

點解仲係有咁多人輸前斷線
個bug唔係fix咗咩?

如果對面放哂3張卡係後場
我先蓋牌同花順
到佢郁個陣可唔可以發動的

好睇運
唔想咁貴等佢有優惠先課
我遲左3個月玩 課左差唔多千2
先齊2粟子2音速鳥1千手
而家抽緊鏡壁
我好後悔遲左3個月
明明beta我都有玩

啱啱上網睇條片
用綿羊召破壞龍
點解end turn唔使爆？

抽到得返50包都未出第一張鏡壁

我岩岩29包先中
但仲差埋張半封 冇等reset

應唔應該開心

係第一頁攻略網度抄下deck學下玩先
低評分嘅deck都會好過你呢副

你呢副唔掂嘅主因係見唔到套路

4星虫係未咁易抽中呀？
打左咁多場
好似人地第一張覆蓋牌都係佢

我剩係睇到第一係咩名，禁佢名冇反應
睇唔到佢deck
點樣睇的